警告娛樂台班傻鳩咪再叫我女友周周做女友

搞到佢好濫咁

警告某個叫李彩演老公嘅傻系唔好再黑

可能佢真係濫

@會員權恩彬男朋友

我宣示主權！！！

g

我是周周男友，你們可以打我了

唔止會打你咁簡單

周周我女友!!!!!!!!!!

佢真係我女友

周周我妹嚟